支幣太香！館長怒轟范瑋琪、小S：真他媽噁心

武漢肺炎疫情嚴重，行政院長蘇貞昌禁止台灣口罩出口一個月，避免口罩缺貨讓國人恐慌。不過，藝人范瑋琪在私人臉書怒飆髒話，「我他X的有聽錯嗎？這個狗官算是個人嗎？」引起網友反彈。「館長」陳之漢則在臉書嗆爆：「看著那些中國台灣藝人，用口罩事件舔人民幣真他媽噁心～。」

不只范瑋琪聲援中國，就連小S也在微博發聲：「我們都是人類，都住在這個地球上，如果不互相幫助，這不是人類該有的行爲吧！沒有愛，地球只會更糟！恨，比病毒還可怕！」現今兩人臉書湧入大批網友罵爆，館長也嗆說：「看著那些中國台灣藝人，用口罩事件舔人民幣真他媽噁心～。」

不少網友認同館長說法，紛紛批說：「一堆貓哭耗子假慈悲的藝人」、「人民幣太香 不小心表態了」、「捐錢捐物資..人家飛彈還是對著你」。

真他媽噁心

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

咁撚樣衰唔怪得要靠奶共上位

佢fb page 啲人數不斷下跌

當年SARS果時支國一句「誰理你們」當台灣人咁快會唔記得?

每年唔同國家咁多地震 天災人禍係咪每次都有捐？

已經整左㗎啦

上次買爆日本口罩,今日又想買爆台口罩,你有冇諗過當地人感受
住耐左支連人格都變支,有錢大曬

堆垃圾台灣藝人住係支那買唔到丫ma

有聲

佢仲要整到樣衰咗嗰下好野
呢條死八婆
康熙來了上咗位之後就賤撚到仆街

咁撚樣衰
唔怪得佢老公要出去搵食

馬蹄露嚟ga

呢張睇一次笑一次

全中

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

傻閪小S知唔知中國要台灣承認一中先俾佢入WHO, 中國有無考慮過你台灣人嘅生命安危呀

2020前武統台灣
依句野台灣人有冇聽過100次
就算唔係大陸 保障自己國家人民都好合理
利申 本身係網上訂左台灣口罩都比人cut單
唔覺得有咩問題

成班臭八婆無d貴格都唔知點解要紅

一套佢既綜藝都無睇過
睇到佢個樣就覺得係尖酸刻薄既臭閪

好撚憎睇佢套康熙來了
有集呢條死八婆迫我亡夫高以翔bb豬公主抱佢

聲援中國真的不是人類的行為

高以翔都係奶共死

整容臭雞
賺咁多嫁埋富豪老公都仲嫌唔夠

仲有小豬，蕭敬騰，杰撚果d

當年記者問佢地 周子瑜事件 對呢件事既睇法

成班奶共避而不談

印象中嗰陣趙哥割咗雙眼皮
佢不停喺節目入面講
然後趙哥話其實你都有啦我有冇串你呀

係洋蔥 我加左洋蔥

最反人道既係支共呀臭閪

成班偽善臭閪

呢三隻臭閪最好快啲放棄台藉歸化中華人民共和國
共同享受肺炎

臭雞

哩幅圖要置頂

鬧佢嘅時候唔好忘記叫人unlike

真係好笑 一個世界工廠

13億人要靠其他國家既口罩抗疫

仲要係搶果隻 你話好唔好笑？

條友好似比佢老公家暴但又唔敢認

3,133,954 people like this

推

正常男人都想打佢啦

周杰倫最撚尾機
兩面都當佢自己人

女人﹖慷他人之概既垃圾罷了。